而家同班警硬碰 冇著數

班警明顯地失去理智
見人就打 見人就射
好明顯 係唔打死你都打殘你
最好打斷你手腳 射到你永久失明

前線呢班警根本就係 冇文化冇思考能力既一班人

我相信佢地每一棍 每一次開槍
都係純粹發洩

手無寸鐵既示威者只會係落敗既一方

我既建議係 金鐘已經冇得搞落去

轉場過尖咀 尖咀搞唔到落去 再轉場

而家唔係單單反修例 根本係成個香港政府都係有問題

長期玩野 比起一鋪過end game 應該更有效

push

示威者 如果因為咁樣 永久傷殘
一d都唔值得 倒不如不停轉場
要班警 疲於奔命 冇得休息
On call 一個月

Push